沙田瀝源邨榮瑞樓發生火警，濃煙升上半空，有住戶在單位被困

希望係沙皮狗出事

影到有人濕晒企出黎

陰功希望人無事

阿婆喺露台又食水又食煙

原來雲梯車未到

個呀婆坐喺個晾衫架上面好牙煙

樓下個阿伯型到...
仲係度望風景

水炮車呢個時候唔出動？

死link

救左婆婆未？？？

淨係識水平射冧企喺度嘅人 我估

射返個阿婆入屋
咁就唔驚佢跌死

好撚好笑呀屌你老母

個牙婆藍絲